[絲打入] 唔識化妝

廿幾歲仲唔識化妝，想知你地點入手
去專櫃試妝會唔會好hard sell ？
粉底液個啲係咪化底妝基本 咩都唔識

認真咩？上YouTube 學下啲基本妝容

唔識就自己上網睇下啦
YouTube 咁多化妝片 睇多啲再自己試下囉

淘寶買d基本野之後上網睇人點化，問下老豆呀哥細佬索唔索，玩夠幾次serach品牌名之後先去專櫃，咁樣個sales先覺得你有料

上YouTube 睇多啲台妹化妝片
我本身一嚿雲咁 自己響屋企試多幾次
唔好做伸手黨 扮靚係要自己放啲時間

本身皮膚冇大面積既瑕疵就唔上粉底都得 用遮瑕膏得啦

台妹推薦夢露 查理 蒨蒨

修眉先

試過freestyle 完俾人話似呀梅

有，benefit幾好但貴，本身眉ok唔洗點再畫

想試眼妝 YouTube 好多一係深雙眼皮 一係單眼皮
內雙嘅我好難跟 試過event俾人化過幾次 愈化愈細

粉底液傷唔傷皮膚 定差唔多

要放埋錢 好似有好多種要試

Thanks

一係似呀梅 一係化完無人知